預告 今晚熱狗vs獌狗 會再有黑哨

為保送踢歐聯，乜x都做得出

-唔比曼城參加，多個位

-黑哨錫菲聯，等到佢拎唔到3分

你唔x好同我講咁x多巧合？

秒

好淫

我同凱晴兩個人既事

你多事

王蛇點睇C罗最近咁柒

不嬲垃圾

朗迷=邪教組織

咁你肯定係朗迷邪教組織首領

好幾次高潮到中風入院